有冇 iP6s/7/8 用家壞過3d touch?

mon冇壞，齋換3d touch模組
去apple度整報價大慨幾多錢？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

成部機幫你換嫁啦
最貴過個價錢

唔好整，up上ios13，成個功能cut左

樓主想要依個功能到底攞嚟做咩

常用網頁peek and pop